<resources>
    <string name="app_name">Resto Nearby</string>
    <string name="app_desc">Resto Nearby adalah sebuah aplikasi Android yang memanfaatkan sensor di perangkat Android dan Google Maps API. Aplikasi ini dirancang untuk membantu pengguna menemukan 5 lokasi tempat makan favorit terdekat dari lokasi pengguna saat aplikasi digunakan. Aplikasi ini diharapkan dapat memberikan pengalaman yang nyaman dan membantu pengguna menemukan tempat makan favorit terdekat dengan mudah. Dengan memanfaatkan sensor di perangkat Android dan Google Maps API, pengguna dapat mengetahui lokasi mereka secara real-time dan menavigasi ke tempat makan dengan mudah.</string>
    <string name="name">Rifqi Galih Nur Ikhsan</string>
    <string name="nim">10120076</string>
    <string name="kelas">IF-2</string>
    <string name="email">hi@im-rgsan.com</string>
    <string name="username">@rgsannn</string>
    <string name="bio">I\'m a newbie full stack web developer from Indonesia. I love turning complex problems into simple, beautiful, and intuitive designs. My job is to build your website to be functional and user-friendly but at the same time attractive and easy to use.</string>

    <string name="screen1">Menampilkan Lokasi Pengguna</string>
    <string name="screen2">Mencari Tempat Makan Terdekat</string>
    <string name="screen3">Menampilkan Tempat Makan Favorit</string>
    <string name="screen1desc">Aplikasi akan menggunakan sensor GPS di perangkat Android untuk mendapatkan lokasi pengguna saat aplikasi dibuka. Lokasi pengguna akan ditampilkan pada peta menggunakan Google Maps API.</string>
    <string name="screen2desc">Setelah mendapatkan lokasi pengguna, aplikasi akan menggunakan Google Maps API untuk mencari tempat-tempat makan terdekat dari lokasi tersebut. Informasi tentang tempat makan, seperti nama, alamat, dan rating, akan diambil dari Google Maps API.</string>
    <string name="screen3desc">Aplikasi akan menampilkan 5 tempat makan favorit pengguna. Tempat makan favorit ini dapat ditentukan oleh pengguna sebelumnya, atau secara default, aplikasi dapat menampilkan tempat makan favorit berdasarkan popularitas atau rating.</string>
    <string name="startDesc">Dengan memanfaatkan sensor di perangkat Android dan Google Maps API, pengguna dapat mengetahui lokasi mereka secara real-time dan menavigasi ke tempat makan dengan mudah.</string>

    <string name="google_maps_api_key">AIzaSyAXt_Y6fp4tWobUbmjRYb9PrGxqeCcuKjI</string>
</resources>